唔係樂壇已死，而係廢老仲未死！

估唔到升旗易開個標題一語道破香港樂壇問題所在

你以為樂壇而家先死咩？
個個當年紅果陣都有一班廢老走出嚟話佢果代果個先叫輝煌
你隻耳仔無進步又要衝出屌

係喇係喇你果代好撚威搵好撚多錢

倒不如話你鍾意邊個歌星，就暴露咗你心境年齡啦

老老實實以前d歌手有邊個勁

咪得eason學院畢業

有邊個受過正統學術訓練

吹大晒

姜濤21歲人, 就已經有40歲既歌唱功力,
的確係難得既人才

有冇例子先

撐姜B

音樂學院喎

劉浩龍幾時有學聲樂呀

乜撚野一線二線味又係班廢老當聽歌係睇龍珠咁分名次
撚係聽歌咩

聽得出㗎嘛

只係呢班人舊得嚟又未係好久遠所以先如數家珍咁數啫
你估羅文個年代又淨係得羅文咩
同佢同期大概係許志安級數嗰啲一早俾人遺忘咗啦